大國際憑出色防守成功守住一分

無人想知你隊羅馬

羅馬狗你最撚應該同黑警死全家

羅馬狗應該讓3分出黎
而家益咗蛆記

Agger 羅馬咪阻住哂

係根本無希望 係要阻住國米 成隊垃圾

樓主我屌你老母

smaldini